總商會倡官正式撤回修例

理事會成員包括長和主席李澤鉅、滙豐副主席王冬勝、國泰航空主席史樂山的香港總商會，發聲明強烈譴責暴力事件，又建議政府及示威者可採取4項基本行動，以解目前困局，包括政府應立即擴大不同層面的公眾諮詢範圍；政府正式撤回修例；表現不稱職的官員必須問責；及必須立刻成立調查委員會，獨立審視連串事件。

新界經濟受到影響 啲大富豪仲唔詐型咩

白衫做嘢啦 笨

We connected +1